[爱国爱党]防止外国势力入侵，官员直系亲属只可以中国籍

唔可以拎人民币去养外国势力，应该立法所有官员警察及直系亲属只可以中国籍

而且任何申请移民的官员及警察必须要以叛国罪全面处理

連登仔起底港官家屬，網驚：沒有一個中國籍